電競殺入紅館,英雄聯盟高手如云

8月4日，香港紅磡體育館將舉行Reture of The Legends 英雄聯盟王者回歸挑戰賽，歐美中港台澳等地的神級退役/現役選手雲集對戰！即來了解4支代表隊的神級玩家。

今次是「香港電競音樂節」一系列節目中的重頭戲，20位來自歐洲、北美、中、港、台、澳門的前LOL專業聯賽專業電競手前來參加，將會在8月4日及6日在紅館爭奪冠軍。紅館打機有甚麼好笑？紅館全名叫紅磡體育館，e-sports已經是亞運項目，完全沒有違和感啊！
山頂的朋友大家好！

今次Cyber Games Arena成功開辦世界級的賽事，當中很多明星選手，錯過機會未必能再遇：來自香港、現在台灣發展的紅人TOYZ會伙拍強手組成台港澳聯隊「主場作賽」，勢必穫得最多助威聲吧！中國隊有Team WE戰隊的老鳥；北美隊有11年LOL年度MVP HotshotGG；歐洲隊的xPeke、Lamia、Kev1n都是強手，2天共分3個時段作賽，最平$80入場，熱愛電競、入場支持。

由於各隊都高手雲集，未能盡錄、排名不分先後，只以個人取向揀選一位代表。

台港澳聯隊：香港神級選手Toyz助陣
Toyz(劉偉健)是位香港人，曾作為台北暗殺星成員參加LOL Season 2 World Championship奪得世界冠軍。2015年回流香港後發生「藏頭詩事件」，又再回到台灣，成為台灣隊伍Raise Gaming的領袖，又成為電競KOL推廣《殺神》、《創世破曉》等遊戲，在香港有極多粉絲。(圖片來源：fnaticTV影片截圖)
台港澳隊成員包括：Toyz、GodJJ、Lilballz、MiSTakE、Stanley
xPeke (圖片來源：LOL eSports)

歐洲隊：S1傳奇xPeke落場偷拆
xPeke全名Enrique "xPeke" Cedeno Martinez，西班牙人，原屬S1時期（即英雄聯盟第一賽季，現在是S7）全球總決賽冠軍隊伍Fnatic，他偷拆主堡的打法，在google一搜尋就能找到。14年離隊後，xPeke自己則當老闆成立Team Origen，常常要親自落場，仍屬現役選手，今次來港參戰Cyanide、LaMia都是xPeke在S1時期的老隊友，期待再次合作的表現。
歐洲隊成員包括：xPeke、Cyanide、Kev1n、yellowpete、Lamia

若風Misaya (圖片來源：GIGABYTE)

中國隊：中國首支LOL世冠隊為骨幹
今次挑戰賽中國代表隊的骨幹都來自知名的TeamWE（WE戰隊），2012年LOL分部參加IPL5（IGN PRO LEAGUE）世界職業聯賽，成為中國首支世界級冠軍。當中若風Misaya是前WE隊長，使用的角色Twisted Fate（卡牌大師）影響了LOL的打法，全球封神！2013年退役後擔任比賽解說，weibo粉絲有550萬，至今仍對e-Sports界深具影響力。
中國內地隊成員包括：若風、微笑、草莓、卷毛、Ruo
HotshotGG(網上圖片)

北美隊：CLG創辦人HotshotGG出山
CLG（CounterLogicGaming）是LOL史上最老的一批職業隊，2010年由HotshotGG成立，同年已經奪得WCG世界電子競技大賽LOL冠軍。2015、16年兩奪北美LCS（LoL Championship Series），HotshotGG之所以被受尊敬，是因為他電競出錢出力的推廣，不知道退役當教練4年後，再落場表現如何？
北美隊成員包括：HotshotGG、Chaox、TheODDOne、Chauster、LiNK

英雄聯盟王者回歸世界邀請賽

日期：2017年8月4及6日
賽程：8月4日10:00 四強賽：台港澳隊 vs 歐洲隊
8月6日10:00 四強賽：北美隊 vs 中國內地隊
8月6日19:00 決賽及頒獎典禮
地點：香港紅磡體育館
票價：港幣$480、港幣$280、港幣$150、港幣$80
Festival Zone：連續3日在紅館外舉行，$10就可見到多位傳奇級LOL玩家，打卡合照，當然有買有食有game試。

我地班電競選手強大啦

傻仔先入場

世界賽都話會考慮下

免費入場可能考慮下

Toyz

去睇PEKE

有得見到toyz，呢鋪偷老豆老母錢都要去了

8月4及6日先有比賽
佢8月5日仲有?

好睇過上癈鐵參觀

識睇一定係睇成班港式毒撚 連登班On9 LOL 撚組隊去睇囉

$1000 收兩張飛

Btw邊個咁把炮 可以請到依班s1 s2骨灰彎湯玩家出嚟打場hea game？

$

幾乎可以說是家喻戶曉的遊戲「英雄聯盟」，背後的製作公司「Riot」在美國時間2015年12月15日傳出被中國騰訊給「100%買下」；換句話說，Riot從今天起，成為了騰訊的全資子公司，而英雄聯盟也正式成為中國遊戲了。消息傳出後，網路上的消息略為兩極；大多數愛玩的人表示不受影響（本來騰訊就是最大股東了），但也有人因此表示，要再考慮考慮。

最衰na冇bigfat 不過有若風微笑都夠

留名等睇賣到幾多成飛

個個都話世界冠軍

搵小熊做mc，中場搵蛋卷唱歌
咁我可能會上youtube睇下片段

鐘生又無份搞

做乜唔請韓仔阿,驚比人屌打？

可能韓仔無退役左嘅選手值得請？

雖然全部老屎忽, 但想見下xpeke

我都想去見微笑同埋路人。王草莓

毒撚都有出頭天既例子

想問LCK屌打左LPL未呀 泡狗

若風 我剩係記得佢明星賽俾toyz撚狗

弱風

Chaox同theoddone

其實班打機毒撚做完馬騮戲未

全部都係神台級玩家

智商壓制， 成班主持仲on99 唔知咩事
經典

睇舊clg成員都抵比

點解無bigfatjiji

淨係想睇微笑
睇佢片學ADC

港仔台狗隊差bebe就TPA冠軍隊

成班退休阿伯仲高乜手過招呀
都係老屎忽情懷比人懷念下姐
不過na搵hsgg但唔搵宇宙最強regi真係

先唔睇其他國家
S2開始玩既人見到台狗隊個陣都扯扯地

屌 又要偷老母錢去睇

猩猩真係得啖笑
藍牌tf

8月5日有韓星開演唱會

呢班人退左休後做緊乜

一日成班毒撚
一日成班靚妹仔
好大對比

HotshotGG應該有錢到成世都洗唔完

得Peke同toyz可以一睇

hotshotgg xpeke

做教練 開台 賣廣告已經fatfat

微笑

同紅酒電腦節有得揮
on99

可以入場屠佢地我就買

紅館搞?

Peke chaox oddone

嬲豬唔同人握手

HS同chaox 佢兩兄弟打打下真人打起上黎

我估應該

中國>歐洲>台灣>na

個下柒到

1 on 1 最難贏個種方法就係爆塔 仲要係全世界睇住佢柒

差不多兩年冇打LOL
都想去現場睇下當年打果時班神級玩家

重擊凱特琳

1on1 toyz 撚到佢成隻狗咁

過氣

冇泡菜

胎屎ho ball

無周杰倫唔睇

成班s1,2既老餅

有冇片睇下

上面貼錯，呢條先係

無alex無diamond不了

Faker都無
呢d2打6

或者佢地依家唔勁
但冇佢地開創咁多打法
一開始投放咁多資源落去推廣

Faker 未退役
仲要打lck 夏季常規賽 邊有時間
x12 問得出呢條問題
一定係小學雞 淨係識faker
S1,2你仲讀緊k2 唔識好正常

應該好睇同多人過d港超足球

d飛個價錢都可以接受

有d貴 應該都會睇下

個陣玩lol 就係呢個時候
Tsm clg sk fnatic tpa m5

咁快已經s7

Becca

要買飛了

係咪得一隻game玩

永遠都係呢隻on9 game

D飛又唔貴, 隻GAME 香港好似都唔小人玩,
應該賣得晒啦

媽咪唔畀我去

係文化沙漠到搞？ 完

請晒d時代的眼屎黎打

唔去真係ON9啦 而家溝女靠電競架

有得睇冇得玩，on9

請我都唔去

而家Becca殘到....

edward佢而家仲有係外卡隊打緊, 前排返返去GAMBIT又同返Diamondprox一隊

想睇hotshotgg玩nid

作為S1玩家 好懷念 北美隊嘅人

利申：S2開始無玩

M5真係一代傳奇
Genja 玩ad 既裝備係快人幾個season

冇Faker,SKT SSG
bye

若風終於有機會報仇

北美隊
個時玩都係因為hsgg 同DL

當時睇SV玩LEE 覺得好過癮先買

冇therainman
好想睇佢玩teemo

熱愛電競 但唔會係LOL囉

Chaox

好想去睇xpeke

Xpeke me please

有得睇xpeke幾多錢都照去

柒頭聯盟

好想被佢backdoor

廢青競賽

嘩，競技運動會係紅磡體育館到進行激烈既運動
今次真係要儲起平時去小食部買媽咪麵請女同學食既錢
再偷媽媽既錢去買張握手位既飛
冇朝一日，坐係上面既可能係我添

反而淨係識呢班，新個班淨係識FAKER，DOPA
利申:好耐冇睇過比賽

睇人打機比賽都係一種享受黎既
雖然呢隻game小學雞多
但其實都有值得睇既地方
只係小學雞太氾濫令到成年人一聽就覺得反感

peke

垃圾LOL

CSGO先好玩

如果靠踩低任何一款其他遊戲先顯得某一款遊戲好玩
咁呢一款遊戲都唔見得有幾好玩

學下做人啦Deedee

無話踩低

Dota2都好過LOL下話 免費英 就係heroes of the storm都好過LOL幾條街

lol只不過係亞太區宣傳做得好姐 其他地方都係dota多

唔好講international 單係一個dota2 minor已經屌打LOL所有比賽

CSGO 就連ESL都夠做LOL

可想而知LOL嘅popularity本身只不過係illusion

想睇你點駁?

食水深撚到 獎金小撚到喊

你講既game我都有人玩 唔覺咩好過咩咩幾條街
玩法都唔同 唔知有咩可比性 每個人鍾意野都唔一樣
你試下固定返自己個觀點先啦
唔通我可以講PND 好玩過 COC? 兩款根本唔係同一款遊戲
宣傳做得好 根本就係公司做得好
咁點解其他公司又唔可以做得好? LOL而家有人討論就要話「只係宣傳做得好」?
請問你而家身處係邊? 想學人討論 扮有立場
如果係咁 事先你唔係淨係識掉低垃圾兩隻字啦

睇你講Dota2「都好過」LOL 同埋 「就係HOTS都好過」LOL
都知你淨係想提CSGO好好玩 , 咁兩款唔同既遊戲又有咩好比較?

你數學叻唔通要最叻先可以叫做叻? 我要駁咩? 你觀點我都未直接見到
淨係見到好似係一個小朋友既心愛玩具冇人識欣賞係到大喊大叫

所謂電競，又係得lol？
好心咁就咪拎電競個名消費啦
個圈子窄到淨係容納lol

連Dota2 heroes of the storm都好過你垃圾LOL let alone CSGO

就係連game mechanisms, competitive scene都好唔過人

係咁樣嚟compare反證LOL嘅垃圾之處好無?

大家都係competitive game比下姐

係囉 就係香港咁奇怪
容不下其他優質game 留返班垃圾LOL係度圍威喂

條女依家點
唔講唔記得呢個人

咁我諗你要知道 RiotPendragon 係乜水啦

最受歡迎唔用LOL 用咩呀
簡D唔受歡迎個D搵鬼去睇咩

完全唔覺相對之下有幾差 真係唔好意思
唔知你咁堅持做乜 唔洗講你唔你既 我4隻都有玩
淨係提HOTS 都LV500 唔高但都叫做有玩掛 ?

從來都係香港班所謂電競撚眼光狹窄 只識一隻game

之前有人好似搞過街霸 點知俾人狙擊到收皮

而家街霸咪再推緊囉

LoL 受歡迎

一樣有直播緊

你搵隻係香港多人睇過LOL GE GAME再討論喇

成班細路仔唔識76TOYZ

唔明有咩好取笑 宣傳好就自然多人識 多人識就有公司開隊架啦
咩都向錢看 唔岩咪自己組間公司推CSGO囉

有胎屎垃圾已經唔駛睇啦

亞運同今年就搞嗰個室內運動會係冇lol

國家級大賽電競有Dota 爐石都冇lol

先唔講LOL 垃唔垃圾 但肯定最受歡迎
D老細唔識又想玩電競 緊係搵隻紅GE GAME 喇

原來有爐石

完全唔同曬樣

上面幾條友係到嘈其他game點點點好玩過lol 肯撚定係果堆懶清高嘅死毒撚

咁你又點呀柒頭

笑人老屎忽
係連登真係要成世先勁先唔會俾人踩
哥哥同家駒英年早逝好啊
唔係既話遲早都俾人話老屎忽

我自己覺得 搞咩game 都好 lol Csgo dota咩都好 其實無所謂
但係屌點解要搞某隻game唔搞第隻game就好on9
而家電競岩岩起步就咁多反對同批評既聲音
咁對有心搞既人好大挫折
日日都話lol on9小學雞先會玩
而家先起步既電競 如果真係發展到既話 之後既職業選手咪就係果班小學雞
唔通仲會係我地呢班人咩 我地只可以做觀眾既姐
係又屌唔係又屌 咁同班廢老乜都屌有咩分別 仲話自己係思想開放既一代

班傻仔屌係想話俾人聽佢地玩啲game特別同清高啲 最好搵巴打讚下佢地就最好

你睇ptgf個po就知連登仔真係冇乜腦

問問啲廢中廢老嘅根深蒂固觀念

用電腦=打機=唔健康無建樹

你話呢

你地可以屌toyz貪錢on9，但係當年S2 佢真係可以同到班一線中路對線55波，係真心勁

不過我始終覺得當佢贏世界冠軍係靠肥佬無撚敵分推，隻nid真係睇到眼突

yes

阿里爸爸個wesg

就係因為你啱啱起步 你梗係要搵個最好搵既game先會吸引到選手打全職
人地csgo呀dota呀 嘩屌求其一個細少少嘅比賽 入到main round 包尾都幾千美金
咁樣先會吸引到人打㗎嘛

連登班柒頭永遠只係諗乜野多唔多人玩 從來唔當班選手係人 全部唔駛搵食咁樣

有冇得賣飛

電競最廢既地方就係唔識既人唔知佢做緊乜